有冇人見到買左匯控班傻尻仆街好開心

信用卡 儲蓄戶口全部匯豐
一日到黑係到牙擦擦話匯豐請旅行交保費
有啲仲話匯豐養佢全家
收左成十年息以上 依家派少陣就屌人老母？
葡萄你搵得多係一件事
但班能樣咁臭格就係抵死！

咁容易就開心
你都冇買put

睇人仆街夠

特價

我屌你老母英國狗